成日諗選舉，對住個唔公立既機構做票做到你輸會點？

你開聲話假？
sorry佢地有魔警喺度造幾多票都得
你又無得正常驗票
咁你地仲選黎做乜？

造票造到你輸仲要出盡奶力去向外國解釋點造假
可唔可以少d以前會贏既幻想？

而家就要開始收集種票證據同外國打定輸數啦講真